點解問m記同kfc 員工拎多包糖同茄汁

好似殺佢全家咁？

問左可唔可以殺佢全家先

用曬要佢地開箱fill返
利申 聽講

比得一包
問佢拎又好似乞衣咁

係 西番係兩你轉頭都得
雖然知佢地壓力大

次次一問佢比夠3包我。。

你樣衰

唔講以為有股份

可能怪你落單唔一次過講埋